法唔法國香港啲小巴，的士好撚易散

架小巴開到50km/h，架車啲”轟轟”聲仲嘈撚過個引擎，仲有感覺架車好似開到180km/h，好撚奇怪。

啲的士閂門嗰下聲，好似就黎成道門就甩出黎咁。

唔知大家係咪咁諗

.zip

不嬲都係，出入機場一定唔搭的士，真係搵命博

積木車黎

原來係咁

肥絲呀！！！我係你fans！

但重點係的士好撚貴，咁嘅價錢，咁嘅質素，好撚垃圾

我都覺

祝樓主全家坐小巴嗰陣炒車比人壓扁
我會請巴打去法國旅行慶祝

認真你就